［曹星如］成日話曹星如揀對手，覺得排名代表一切真係未見過大蛇屙尿

其冇人一開波就打大佬，踢世界盃都要係小組賽對下廢隊啦 唔通又當刷數據唔算贏？

同埋無論任何一個運動，排名都唔代表啲乜嘢，無排名唔代表條友真係好廢，相反，排名高都唔代表佢十分勁⋯西班牙之前世界排名第一咪又係比巴西炒 真心唔明有咩好屌 唔通連登仔冇排名就可以同星如啲冇排名既對手五五波？

咁叻你咪自己去刷一次囉，講到咁易刷數據

其實冇人一開波就打大佬，踢世界盃都要係小組賽對下廢隊啦 唔通又當刷數據唔算贏？

同埋無論任何一個運動，排名都唔代表啲乜嘢，無排名唔代表條友真係好廢，相反，排名高都唔代表佢十分勁⋯西班牙之前世界排名第一咪又係比巴西炒 真心唔明有咩好屌 唔通連登仔冇排名就可以同星如啲冇排名既對手五五波？

咁叻你咪自己去刷一次囉，講到咁易刷數據